致塞港鐵既朋友

加油！加油！加油！
油塘月台已經塞爆

我呢個打工仔遲到唔緊要 最緊要香港可以變得更好
加油

辛苦你地喇
加油

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

係現場既麻煩提下手足

不要送頭

官塘都爆，依家佢哋每隔一班就清車

唔好送頭 著恤衫返緊工既都可以幫手！

慢慢返工

支持

加油！
工已罷 唔做社畜！

加油！ 唔好怕俾人屌
要信自己做既野係正確

塞地鐵手足 你地無做錯到

多謝你地

加油加油
我特登搭倒頭車搵位坐架
唔好要我咁快起身

有危險記得禁緊急停車制, 但記住唔好濫用

賺少幾蚊就幫到香港 何樂而不為

香港人開始接受呢種玩法

加油

加油！

加油！！

好多人因為遲到被公司/老闆扣糧同成份勤工獎金冇咗，真係多得你地唔少

呢種玩法先最樂意 無受傷 無被捕

手足一定要放風

遲到扣糧既工比狗做

加油
支持
前線手足保護自己

俾份攻略大定參考下

［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

手足加油

G持

各位兄弟加油！

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

塞車係罷工既最佳藉口 加油兄弟

加油
支持你地架！！

推

咪賴佔中囉
反正咩都關佔中事架嘛

gogogo

九龍塘站有狗企喺緊急制隔離

間公司咁冇企業良心，你都唔轉工係你傻仔姐

香港經濟已經受到打擊，唔好比佢停。經濟受打擊政府就會驚。就會回應！！

比廢佬駡係正常，頂住

光復香港 時代革命

咁鐘意番工，做咩唔早啲出門口行路番工

大家坐坐下車覺得唔舒服就記得要通知車長喇！

呢啲通常都係細公司先會咁閪
我番大公司每日遲幾個字冇人理仲可以買份早餐番公司慢慢咬

你地無做錯到

實情係好多人都唔想返工

呢d奴性重的 老左都係做藍絲廢佬

辛苦你地！要食飯記住搵我

塞埋西鐵就大件事啦

幫手加多兩腳

手足加油！

多謝你地！繼續塞爆佢

加油 第一次唔介意逼地鐵

藍田已經停左
實時藍田jj

大家加油！

真係辛苦哂

打工仔表示支持

加油 本身可以搭巴士都特登黎支持

我淨係知道，他日贏唔返個香港，你連屎都無得食。 係咁多。
到時全港死哂，真係多得你地呢班唔醒嘅人 唔少

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

辛苦你地 加油啊

加油呀，支持呀

香港人加油

遲到唔緊要

加油支持

宜家先出發嘅巴絲去到以下地點就去

港島線 - 北角 金鐘
觀塘線 - 太子 旺角 九龍塘
東鐵線 - 九龍塘

觀塘線由觀塘至調景嶺停駛
將軍澳線手足可落港島玩

去唔到原站拉個手制/襟月台緊急制就得啦

藍田已收左皮
塞爆左
成功

感動

打工仔覺得太逼，抖唔到氣既話，記得禁制話俾職員聽呀，暈低左可大可少架

其實現場叫口號叫港鐵交代 元朗惡襲得唔得?
因為有班人睇野好表面 又未必收到airdrop 可以等佢地明白埋發生咩事

香港加油!!!

你哋係我哋嘅英雄

辛苦晒

焗

加油呀！各位
巴士觀塘經東隧過海都好塞
終於唔洗逼地鐵可以搭巴士休息下

利申：打工仔

公司比我home office ，我當半罷工

可以再攻港島線

今晚cctvb實影d廢老問佢地點睇被阻返工

唔止狗鐵呀
路面都好撚成功

港鐵助攻緊 叫曬人搭接駁巴士一齊塞爆將軍澳隧道

辛苦大家

趕住返去接更嘅，俾你地玩死，尤其醫護人員

屌你老母啦
block
唔洗再覆

Pushhhhhh

我愛香港人

維多利亞港跨海大橋等你起好先講

轉戰塞西鐵？

慢慢塞 支持

辛苦大家了。

得啦得啦

繼續塞綠色線啦 九龍塘 太子

得閒喺車就 airdrop

加油!!!!!

綠色線要繼續

我要遲到啦！但好開心

塞到遲撚哂到

但完全ok大家加油

你寧願俾廢老屌定係前線俾黑警打? 加油呀手足

加油大家

打工仔遲果少少我又真係無咩所謂啊

打工仔表示到已遲
但好撚支持！

全香港人一齊遲到

返唔到工既大家得閒幫手上下fb comment 帶下風向！

寶琳山路個個巴士站都爆哂人，證明今次大成功

好波，加油

1條線都有咁既效果 比如期好 巴打絲打們 繼續努力

辛苦你地了

咁多位辛苦哂，香港加油！

手足們好波 老細已批準上就唔洗返

西鐵就得一條線 如果錦上個位塞左
咁岩大欖又塞埋
又咁岩 屯公又塞左

大西北居民會獨立
希望唔好咁樣喇
元天屯出唔到去
南昌荃灣入唔到黎
阻住人返工就唔好喇

又可以遲到做少陣
thx巴絲打

香港加油

辛苦哂大家，連沿線小巴巴士都塞爆

九龍東基本上出哂事，好波

push

調景嶺開左車

你哋無做錯到!

thank you all

你地冇做錯到！

調景嶺有幾隊警狗，同真。警犬落左去

發夢話同站長report有人行左落路軌好似有用

觀塘線出廣播叫人座其他工具，出閘唔扣錢

9鐵廣播update:
調景嶺至觀塘站有延誤，會有接駁巴士來往接載乘客

現場：
大圍至紅磡站仍然係咁多人

辛苦你們了

通晒天都話會塞都嘈你
俾我會炒撚咗個老世佢

辛苦哂！！做得好！

學以前啲老師話
你唔預早啲出門係你既問題

調景嶺開左車 搭接駁巴既人比人賣豬仔

支持 有冇考慮塞美孚呢？荃灣同西鐵綫

第日俾大陸人管治，你搵的錢=國家的錢！
隨時俾人沒收係隨時！
間公司set勤工咁衰，沒殺左人的勞動力，辭職啦

我都唔介意遲到

唔通塞兩個鐘你早半個鐘出門口會變到唔塞咩
睇你點執生嘅姐

加油啊

一定要幫手做傳媒訪問！

一定要幫手做傳媒訪問！

一定要幫手做傳媒訪問！

支持
觀塘站被人趕落車

Pish

又可以賺到額外行車時間，好嘢！

我支持你地呀

好狗 油塘站呢頭叫人搭巴士 轉過頭有架車埋站

開心，架mtr係北角開關門左十幾次
加油

佢地係咁叫人去搭接駁巴士，咁上面咪又係塞車

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

LTK已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

加油
大家辛苦哂

大家加油 慢慢塞唔洗急 最緊要有效

大家
唔好還口
我無野講

Push

推喇

合作地進行不合作運動

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

加油！你地做緊正確嘅野！

扣得幾多呀？一千幾百都叫哂救命
醜唔醜呀？

翻唔到工又有咩好怕喎

賣曬豬仔

加油！！！

金鐘返工狗好失望因為冇遲做乜唔撚化下香港中環金鐘站呀？～

多謝各位既努力

佢地叫人去接駁巴士去調景嶺坐將軍澳綫

應該睇得明

咁你頭班車返味無事

pish

加油
返工仲重要過香港？

85全民大罷工

快啲禁緊急制

咁呢d意外因素又唔係因為你自己問題遲嘅，咁都唔體諒你你呢間公司都做唔過啦

驚乜春
番呢d公司既人更加要罷啦
睇下係員工驚定老闆驚
冇人幫佢地番呢d工 睇下仲有無得咁惡

加油 我地班廢中行路返工都無所謂

你哋冇做錯！

北角唔開車既車長好波

辛苦你曬

9：15 AM
觀塘
現時觀塘線只來往觀塘-黃埔，列車到觀塘清客走要轉接駁巴士

唔識早一晚翻工 家陣人命緊要啲定翻工緊要啲

多謝各位! 可以遲返真係好正!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

光復香港，時代革命
大家加油！

電話手機銀包乜嘢都跌吓， call職員叫佢搵返好正常
加油塞爆曬所有鐵路

咁緊張就早啲出門啦，預告晒

坐的士要人教？
巴士？

我係打工仔，我有需要工作陪唔到大家罷工，
不過支持你地！遲小小返工怕咩！

一早預告左都唔預時間
咁會唔會係自己問題呀？
定還是低估左香港人既行動力呀？

光復香港 時代革命
香港人加油 前線巴絲打加油

你地冇做錯到

多謝你地, 咁早起身, 完事後返去休息下啦
Love you all

一早講明有不合作活動都唔識早出門，賴地硬

真係冇野阻到港豬返工

油塘地鐵站出口行左5分鐘都未到龍尾排隊撘車都仲要繼續行

天黑黑唔知一陣會唔會落雨淋醒佢地呢

各位加油，小心安全

手足好波

北角站好多人轉車架，千其唔好攪呀

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

你地冇做錯到!

利申:仲未返到工

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

做得好

地鐵塞車好荒謬？
搭地鐵比人斬都好荒謬呀

北角有港鐵職員打人 叫黃少強

有無人了解吓 係咪西鐵都有事

油塘仲塞緊咁撚正？
我就到油塘要轉車 而家情況點？

辛苦晒咁多位手足

塞爆佢

係月台大聲講句: 香港人 加油
比啲鼓舞手足

你第二個係口號黎，唔係訴求
應該係「撤回612暴動定性」
訓醒未？

卡撚左係油塘同藍田中間

Btw如果呢個情況真係有人暈/大肚有事 點算？

見到啲廢老嬲鳩但又谷住谷住個樣好心涼
我已經遲咗差唔多成個鐘
巴打們好波

背景：屋企人、五十歲，運動前咩政治都唔知，到依家會去睇垃圾press con，一齊鬧何軍堯。

因為佢好鍾意聽收音機，有潘小濤、森美啲節目令佢知更多同有自己立場，我間唔中都會同佢講一兩句，適可而止。

香港人，唔好灰心，唔好放棄，原來有啲人真係改變緊/改變左。

你地冇做錯到!

辛苦哂

辛苦你地

我仲係油塘排緊呀dllm

擋門比人屌到仆街
反而暈呢 就人人關心！